屌奶星 倫敦三兄弟冇人搞得掂我曼囉

學咩人踢波 返去做倫敦金算啦

咁快就唔記得